點樣面對啲港豬朋友

為咗打卡而出去
食美心閪餅 仲要話好好味
叫武漢肺炎做新冠肺炎
買咗綠卡搭鐵
但係因為身邊啲人買 自己唔係唔買呀 咁嘅思想

有冇辦法可以感化佢

冇得就咁感化，除非有機會俾佢地親身經歷

唔講政治立場
美心西餅都覺得好味，我建議佢check下自己味覺

震撼教育

姐係我救唔到佢？

可能冇咩見識過好野

可以點做 直接屌鳩佢我又做唔出

俾佢食下彈就會知

佢點會出去
但果陣佢好似話返工定屋企附近聞到 但都冇屌過啲狗亂放
好似閂埋窗就另一個世界